% @Source RP
\begin{enumerate}
  \item Soit la fonction $f : x \longmapsto 5\E^{2x}$ définie sur $\R$.
        %
        Calculer l'expression de $f'$ et vérifier que $f'(x)-2f(x)=0$.

        \begin{boiteicone}[colorSec][À retenir][\faBrain]
          On dit que $f$ vérifie l'\textbf{équation différentielle}
          \begin{align*}
            y'-2y         & = 0 &  & \leftarrow \text{notation en mathématiques}\\
            \drv{f}{x}-2f & = 0 &  & \leftarrow \text{notation en physique}
          \end{align*}
        \end{boiteicone}
  \item \begin{enumerate}
          \item Soit $g : t \longmapsto \E^{-0,1t} + 20$.

                Vérifier que $g$ est solution de \[(E) : y' = -0,1y + 2\] définie sur $\R$.

          \item Vérifier que la fonction $h$ définie sur $\R$ par $h(t) = 10\E^{-0,1t} + 20$ est également solution de $(E)$.
        \end{enumerate}
\end{enumerate}